一句講晒 Nancy 定yeonwoo

Nancy

Yeonwoo

Nancy

Yeonwoo

Jisoo

Lazy

揀初瓏ok?

初瓏

其實唔係想像中咁易揀

老女人

我

Nancy

下面太普通
好似好多韓妹都係咁既款

鐵定Nancy

我揀初瓏

@mml打手

nancy 唔使諗

肥

再講約戰

一定係妍雨無懸念

3p

Yeonwoo

我兩個要曬

仲如果一定要選一個

我選Nancy❤

我愛❤Nancy
我愛❤妍雨
我愛❤Momoland

圖海問我啦